aZm' dn again ‘koskor nu bizltzan lurrean,
Zuk mum, Bakungnz ez lagundutcan?

le'rp lagummz Janna, nix-o oztarriak
Esnngo nldnuz omen berba ereguiak,
N‘rd'dodnz buda knumu Erriko gloriak;
Enmm eguldazunz euskaldun nnnlnk.
Izui dnkizuoznn gonnutugnrﬂak.

